收到風有人會日日去元天屯

建議元天屯商戶唔好開舖一個月

唔係黑社會開嘅 無人會搞你

聽講啲黑社會好鐘意淋紅油 寫大字 bbq 幫人裝修

大家唔好學

免得誤殺良民,元天屯商戶真係唔好做生意住了 抖返一頭半個月先啦